@article{Ксенофонтова:2014,
	title = {Пористый кремний и его применение в биологии и медицине},
	volume = {84},
	number = {1},
	journal = {Журнал технической физики},
	author = {Ксенофонтова, О.И. and Васин, А.В. and Егоров, В.В. and Бобыль, А.В.
		and Солдатенков, Ф.Ю. and Теруков, Е.И. and Улин, В.П. and Улин, Н.В. and Киселев, О.И.},
	year = {2014},
	pages = {67--78},
	language = {russian}
}

@article{Lin:2013,
	title = {Multifunctional SBA-15 for magnetically oriented and pH targeted delivery of ibuprofen},
	author = {Lin, HM and Xing, R and Wu, X and Jiang, PP and Jiang, JJ and Qu, FY},
	journal = {Materials Research Innovations},
	volume = {17},
	number = {6},
	pages = {360--365},
	year = {2013},
	publisher = {Taylor \& Francis},
	language = {english}
}

@article{Белов:2012,
  title     = {Влияние механической обработки фторопластов на их растворимость в органических растворителях},
  author    = {Белов, Е.Г. and Габдрахманова, З.Р. and Коробков, А.М. and Михайлов, С.В. and Крыев, Р.А. and Прокопчик, А.И. and Бекмансурова, Р.Н.},
  journal   = {Вестник Казанского технологического университета},
  volume    = {16},
  number    = {19},
  year      = {2013},
  pages     = {103-104},
  publisher = {Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования {\guillemotleft}Казанский национальный исследовательский технологический университет{\guillemotright}},
  language  = {russian},
}
